genzo哥哥入，我問你答。

ching仲有冇飲椰汁？

佢用開淘寶買。

CC台唔係5001爆咩玩到1001就完咗

貼呢幅圖就得。

排隊啦

佢八年前袋左八皮至十皮嘢，呢隻椰汁人民幣三蚊罐，計返當年匯率，大約買到28254罐，假設genzo哥一日飲三罐，都夠飲9418日，姐係25年。

有聽世柒哥講儲糧，有排飲

海南野你唔撚問Pie？

條撚樣今日比周洋發搞到一身蟻啦

又話佢反共？

周潤達正撚樣嚟

我擔心共產黨用罷賣椰汁嚟威脅genzo舐共（例如交出買旗人客名單）
今次同公眾利益有關，唔到佢唔回應

佢水人買支那椰汁，除時搞出人命。

證據？冇證據姐係老屈

我報咗警，已經進入咗法律程序，所有證據都唔能夠公開住。

無辦法啦，佢真係犯咗國安法。

佢今年會係幾多歲咁

個po1001左

條友今日全日無間斷覆post 超撚癲

條友似有躁狂

佢琴晚由12／1點左右同我嘈到早上6點，跟著下就1／2左右上水又繼續嘈

條友本身似重度再stoned 三叉戟聯手都要輸